如果香港拍多拉A夢真人版應該點選角？

胖虎

查查

許志安做阿福

圖呢

強貼留名

多啦a夢=Bob
大雄=六號

don奴，少爺尖

屌你咩 查查點睇都係多啦a夢啦

玩還玩 唔好拎查查依兩隻字黎玩

周柏豪做小夫

lm

笑左